\label{6e:eval:entiers:02:corr}
Pour le nombre {\large \(\num{9345762}\)}, j'écris~:
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
	\item le chiffre des dizaines~: \textcolor{colorSec}{$6$}
	\item le nombre d'unités de mille~: \textcolor{colorSec}{$\num{9345}$}
	\item le chiffre des centaines de mille~: \textcolor{colorSec}{$4$}
	\item le nombre de centaines~: \textcolor{colorSec}{$\num{93457}$}
\end{itemize}
\end{multicols}